[緊急] 屌撚哂你地呀 10.1前共識一枝香港旗扯下

有冇諗過10.1呢個日子對我地香港人既民族認同好撚緊要！！
除左撚佢老母國旗 ,
仲要升代表到我地香港人既旗上去

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

呢個日子佢成立
扯香港旗做咩
係都等成功左個日先扯

請善用不推文回覆